天津已全面停售普通汽油 改用乙醇汽油 2020年起將推行至全國

車查查
10-08 22:37
10月1日起，天津宣佈全面停售普通無鉛汽油，改用乙醇汽油。據統計，遼寧、吉林、黑龍江、河南、安徽等11省已全部或部分使用乙醇汽油，按國家政策，2020年起，全國所有地區全部普及乙醇汽油。

無貨鳥

乙醇好易吸到濕氣，同濃度會揮發降低，仲有濃度高既話又會傷金屬。

停止左進口美國石油丫嘛

凖備同美國開片

用返豬油啦

本身架車設計可唔可以用先

幾多百分比係乙醇先，有d只係10%

好前衛但乙醇成本高好多啵
行走里數又少d

中國豬戒黃豆
中國車戒汽油
中國2025

豬油都得，騎牛都得啦

啲豬無大豆食 邊有咁多油

幾時到香港？

乙醇可以靠農作物

車食農作物人食草？

但強國高粱都要進口

係咩玩法

支那人話得就得 不要說三道四

長征沒汽柴油怎用發電機？ 老紅軍：我們用豬油

〔即時新聞／綜合報導〕中國10月7日是「十一長假」最後一天，各官媒爭相做出國慶系列報導，有的甚至重溫過去的國慶專題節目，其中一段影片，高齡99歲的「老紅軍」指出，在長征路上發電機沒有汽油用就用柴油，沒有柴油我們「用的是豬油」，網友不可置信，諷刺說「一本正經的胡說八道」！

中國《央視》節目片段中，這名身穿紅衛兵衣服的長者在鏡頭前說道：「充電機要用汽油，沒有汽油了可以用柴油，沒有柴油那個時候我們在長征路上，用的是豬油」。

肯定益自己友啦

豬油用完 仲可以用屍油

火水爐以為係發電機啊？

你吹用粟米油都近D
豬油

支那豬油